感謝大遊行

識玩會點玩
感謝記者,醫護,消防,全部都多謝,就唔多謝你

同場加映反對吸毒大遊行
"